我哭了

又重睇嗎

冇
碌碌下見到張gif
個表情就表演緊 真係冇你法 咁

神作 依家d番俾唔到嘅感覺

now d番速食人又速食
邊會再慢慢咁咀嚼d 好既作品

今日重逢十週年

連登仔只識鋼煉

我也哭了

dllm刀劍爛啦

個人覺得出租女友係幾有feel同唔算速食 12集男主先下定決心 必推